(綺禮認證)我綺禮只此一個ac 係呢到絕無分身

請唔好比人誤導